[惡有惡報] 唉早幾年屌柒 Sub 仔，估唔到我要去 REC FSE JEC 見工

希望入到大型 sub 仔啦

lm 想咩價位阿清

pish

20k

邊間，咩post, rec jec fse?

拎中電offer仲去in sub仔
唔好同poly仔爭飯食啦

想姐

講黎聽下先

JEC MT

幾錢

未知 希望有 20

in埋fse同rec啦

成個工程界都識你啦傻仔
你個名一早臭哂

摩根呢

agger
其實鏗哥咁出名
可能啲阿頭唔係好鍾意佢
先唔比offer佢

我覺得佢係假膠

jpm offer都唔要